[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3462)

上一頁
第 41 頁
#1001
13樓的大笨象
•
19 分鐘前
前鋒你cup未呀屌你老母閪

阿追角大？

波台手足借個位

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

823人鏈823人鏈823人鏈

頭先8角狗會無封盤

仲顯示係7 個365就 8個

有冇得投訴

15.5.b?

有啊 狗會開錯盤

吊佢日職派未，阻住買了阿記

無人屌波

真係無人推

7365 17-08-2019
20:58 過關 讓球
4X1 星期六 26 朗斯 (主) 對 勒哈弗爾 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.66
星期六 35 白禮頓 (主) 對 韋斯咸 (客)
主 [0] @ 1.75
星期六 42 盧頓 (主) 對 西布朗 (客)
客 [0] @ 1.86
星期六 47 韋根 (主) 對 列斯聯 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.98 $500

$500.00
輸佐我退出

無人既？

全世界都話係13角 點解得馬會係14角嘅

20c gogogo